難得我把風聲吹得咁勁都給你燈到趴低

你這麵神明燈 把我瞬間變烏龜
如同匯豐般失禮

😅

郭富城？

弱？

ButtGayDickPhone臭閪
扯起來條鳩好細